見到馬丁露乜鳩既post, 大家究竟用咩準則決定俾正負皮？

發覺咁上下爛既gag可以相差好大

馬丁is垃圾

多人正皮咪跟埋正皮 多人負皮咪跟埋負皮

咁第一個應該落正皮定負皮

因為佢碌鳩大
成班死基佬想討好佢

我做到第一嗰再話你知

啱啊 我地連登仔就係咁

佢同棋靈王係反映連登點識玩雙重標準

有啲爛得來幾好笑